
                      No creo que hayan querido hacer una pelicula tipo documental ni nada por el estilo porque quien se puede creer que un animal tan salvaje y arisco como lo es el lobo se vaya a dejar conquistar asi de facil, que se pueda amansar a una criatura como esa con tanta sutileza de caracter como la que tiene el protagonista... En discovery pasaron una serie de un tipo que le decian el hombre lobo donde hacia un estudio del comportamiento de esos animales y el tipo tenia en cautiverio a un par de lobos en una gran jaula que simulaba su ambiente, mas de un año conviviendo con los animales y aun asi el lobo no le compartia nada mucho menos su confianzaa...
        
            